{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"http://unstats.un.org/sdgs/files/metadata-compilation/Metadata-Goal-16.pdf","goal_meta_link_text":"United Nations Sustainable Development Goals Metadata (pdf 1361kB)","graph_title":"Udio \u017ertava nasilja u zadnjih 12 mjeseci koji su nasilje prijavili nadle\u017enim organima ili drugim zvani\u010dno priznatim mehanizmima za rje\u0161avanje sukoba","graph_type":"line","indicator_number":"16.3.1","indicator_name":"Udio \u017ertava nasilja u zadnjih 12 mjeseci koji su nasilje prijavili nadle\u017enim organima ili drugim zvani\u010dno priznatim mehanizmima za rje\u0161avanje sukoba","indicator_sort_order":"16-03-01","published":true,"reporting_status":"notstarted","sdg_goal":"16","target_name":"\u041f\u0440\u043e\u043c\u043e\u0432\u0438\u0441\u0430\u0442\u0438 \u0432\u043b\u0430\u0434\u0430\u0432\u0438\u043d\u0443 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0430 \u043d\u0430 \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e\u043c \u0438 \u043c\u0435\u0452\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u043c \u043d\u0438\u0432\u043e\u0443 \u0438 \u0441\u0432\u0438\u043c\u0430 \u043e\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0442\u0438 \u0458\u0435\u0434\u043d\u0430\u043a \u043f\u0440\u0438\u0441\u0442\u0443\u043f \u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0438","target_id":"16.3","un_custodian_agency":"UNODC","un_designated_tier":"2","national_data_update_url_text":"2020-11-05: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/pixerize/sdg-data-bosnia/commit/fe00f3a777a495d6d62aeadd5a02df7bfd96efe2","national_metadata_update_url_text":"2020-11-05: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/pixerize/sdg-data-bosnia/commit/fe00f3a777a495d6d62aeadd5a02df7bfd96efe2","page_content":"","indicator":"16.3.1"}