{"data_non_statistical":false,"goal_meta_link":null,"goal_meta_link_text":null,"graph_title":"Udio stanovni\u0161tva izbjeglica, prema zemlji porijekla","graph_type":"line","indicator_number":"10.7.4","indicator_name":"Udio stanovni\u0161tva izbjeglica, prema zemlji porijekla","indicator_sort_order":"10-07-04","published":true,"reporting_status":"notstarted","sdg_goal":"10","target_name":"Omogu\u0107iti ure\u0111enu, sigurnu, redovnu i odgovornu migraciju i mobilnost ljudi, uklju\u010duju\u0107i kroz provo\u0111enje planiranih i dobro vo\u0111enih migracionih politika","target_id":"10.7","un_custodian_agency":null,"un_designated_tier":null,"national_data_update_url_text":"2020-11-24: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/pixerize/sdg-data-bosnia/commit/3eb3e5e67e1281010ed905bbcd9f12e482519009","national_metadata_update_url_text":"2020-11-24: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/pixerize/sdg-data-bosnia/commit/3bdebd02419c7d3a4bc9a3bf8de403538cd7f817","page_content":"","indicator":"10.7.4"}